今日搭地鐵勁多女女望住我，幾乎一有女係隔離就feel到佢地䏜我

以為自己J個頭J得特別型仔
點知有個女女拍一拍我
話我聽歌啲聲好大
我先記得今日係用apple 耳雞
我仲要聽得勁陶醉，成日想雙手合成同人造人對打

想搵洞鑽

毒撚永遠都有條消不去的罪

係型既

j個頭

等價交換

鑽你後面個窿

嬲 你唔覆me

好想stalk你返工個樣 影低佢慢慢丁

呀 識野巴打 好好聽

有時見到啲樣衰嘅,都會望多兩眼

CMHK 一見到已經擰轉頭

成為全地鐵囡囡嘅焦點, 就係做一次柒頭, 等價交換吖.

你張wallpaper

唔怪得啦

我好慳家
中學雞76蚊plan用到而家
都6-7年

我係會聽曬The best個album

係咪好QQ

返返返

掛住meh?

我畀人炒都係遲早嘅事

你炒佢先
咁就唔洗比人炒啦
對bu?

有沒好路數介介？

做ba lor
輕鬆2-3皮
But無得上燈

諗起你要畀啲大陸閪摸手摸腳我個心就好痛

人為財死，鳥為食亡
雖然me身不由己
但個心係u到

我要努力搵錢畀commission你

我唔洗跑數架
75蚊個鐘part time啊

which brand...

係Cs for人問咩brand係邊

diao你牙
我聽日就落嚟麼你手仔

聽日番學
星期日黎okay?

... 過海錢都蝕埋

請你食lunch 嘻

你好靚女 壓力大

真人差過上鏡

唉。。又忍唔住j咗你隻妖艷賤婦一鑊

你都推到幾大聲下

可否share wallpaper

腸油

我知你係邊個了
估唔到係你

原來係你條on9

又扮熟？

Rock me... 我都無follow

傻豬 你知唔知有個app可睇到

我借人ac睇㗎喎 嘻嘻

實係啦 低b

屌你我講堅

其實我大你咋 無咁架app
你真係好低b

肯定啲囡囡都係鋼煉fans
覺得樓豬咁有taste想相認姐

... 你同bbg一樣咁on9

巴打好識貨，舊版我最鍾意就係呢首歌

笑左 正評

淆到你 笑屎我

呢首真係好聽

咁我真係借人ac睇

我對住你咁坦誠
你就咁對我
明架啦

唔好同人講

著左

錯體

呢個真定假

係 藍色個藍

係米你個fd-.-

如果係肥/醜/自信閪
一定淨係打頭嗰句:
今日好多仔仔望我
然後擺story呃like

我無frd

add禾

係0㗎

你比唔比啊

我科

我科呢

想笑9me0post